[ViuTV 2345-0045] 言葉之庭

最鍾意首歌

黎喇

有兩個post

靚到

腳腳腳腳

好靚D畫面

鐵仔都黎J腳

好治癒

呢套對腳非筆墨所能形容

成班變態腳膠

粵配個feel好搞笑

師生戀

我電個list係寫住秒速五厘米既
係咪得我係咁

係

你個節目表唔夠update

我好正常

聲之形有冇播過

雪野老師

逢落雨就走堂？

好淫

冇 想睇

印象中冇

屌，垃圾電視
等我滿心歡喜睇秒五

對上個次睇已經兩年前

原來有2個post

新海誠係咪本身都係腳膠

777

下次睇app好過

LM等起歌

想聽基哥首one more time

佢認咗？

堅係正 新海城最好劇情

唔會有啦 唔係官方主題典

Rain 正撚到傻

見到個題材都覺得吸引
聾啞同學
好似好感人咁

之前去聽基哥演唱會佢唱到走撚晒音

本來播低俗喜劇
之後要播西甲 唔夠時間所以改播秒五
之後唔知點解又再改

聲之形好似唔係新海城wo

我想睇小新

聲之形我有入場睇

係咩 仆街唔通記錯

我都有

好記得同你的名字同期上
除非佢識分身

係咪記錯左天氣之子

之後搵返漫畫黎睇 喊到

屌我真係唔知
當年驚畀人笑毒撚冇一個人去睇你的名字

啲雨景好屈機

睇緊，第一次

好在viutv有播

你有老婆怕咩

自己睇先正 我睇左2次
之後去日本買埋ost

食大姐姐

好毒

啲畫面真係靚到癲

個姐姐最後係咪鬼嚟
利申： 未睇過

咁唔係2次都自己睇
去日本買又唔係特登去
而係我去親日本都會買碟順便買埋

Wiki話唔係

唔係

係
佢老母其實死咗 投胎做咗呢個女人守護佢

真。唔係

靈異之庭

捽腳指

劇透加密啦

腳膠新海誠

你望下你後面

睇到有啲寒寒地
呢個鐘數都係播零姨野

好腳

sor
以為個個都睇過

靈異

你睇到最後就知

主角似係會偷人啲鞋嚟聞嘅人

七月

比我估到 唔怪得呢個鐘數播

CLS, 間屋啲雜物都畫得勁detail

度腳了

你睇下個女仔出現都有啲白霧咁就知啦

面紅啲咩明明大過人

嗚啊

摸啦

屌，開始玩腳啦

靚腳甲

係腳呀

你有冇睇小說

著哩啲鞋隻腳好臭

好臭

玩腳

屌學生哥

腳指

狂摸

你走啦

Btw啲畫功真係癡撚線

聞到陣臭腳味

有
你地唔記得咗個結局啦？
嗰陣首播我同你一齊睇

逐隻逐隻腳指咁摸

仲要落雨雨水加汗水焗住

真
但好方便

你肯定冇著過嗰隻鞋

靚女唔腳臭的

摸完一定返屋企打J

Call巫女幫手

偷偷地索

你一定係肥婆黎

我問下你有冇姐 因為動畫好似冇提?

啲屎都係香嘅

巫女D口水

面對現實

呢套野睇得太多次
冇開電視剩係睇你哋文字直播都知播到邊個位

動畫臨尾有講過下暗示

肥婆多D老泥 但好多巴打好呢味

英仔你嚟啦

我要一喝而盡

Viutv識波

今次我撐廢中英
真心會腳臭

但真係好方便

唔係天氣之子果個咩

唔識 佢cut左小新啊

聞到陣腳臭味手

美極

咪係還我野原新之助

你的名字啊 同一個世界黎

好眼瞓

你的名字？

你成日著

啱啱冇睇到暖男特輯 一陣等重播睇返先

D miss真係成日著
畫得好真

真

陽菜喎 識求雨

其實係咪手頭上嘅貨已經播晒

cls d光線都畫到真嘅咁

口嚼酒丫

玩鞋

個個OL都著呢啲架啦

冇乜暴龍b

幾時都話睇佢啲嘢係睇景

會唔會配唔切音

等星期一

都幾悶

利伸 : 第1次睇

呢套係睇腳

你識D野

講開就諗起中學個靚女miss
又係着依隻鞋

主要係睇景睇腳同聽歌

連播返兩集啦

睇畫功 節奏既小品

腳膠

係咩 我成日望D OL既鞋都有少少踭

廢中英係咪都著呢啲

最頂位巴打應該係講名器…唔係…天氣之子
幫手要個天落雨

少少踭嗰啲都會腳臭

係YouTube loop 左呢首歌成年，
但電影第一次睇，感覺好悶下

正解

小雪野

其實新海誠我最鐘意係追逐繁星的孩子

個故事好有深度

佢哋終於都見面

但我覆佢既係口嚼酒

踢拖

老泥MK妹

冇睇過 不過首hello goodbye and hello好好聽 之前夜晚rthk2台播 我聽到想喊

番工點踢拖

btw踢拖即係有腳指睇

師生戀go go go

凱婷

之前viutv播過
好正

相澤...南？

巫女的確會一下就諗到你的名字

想睇

正

男主可否做我男朋友

打得好 死臭閪

你有冇靚腳先

打得好，八婆

佢嗰巴好似打得好細力

27歲喳喎、咁撚正有咩問題

男主幾多歲其實

16、7

靚腳但臭

15

我有20吋長腿

10年啫

命中重點

表個靚白

圖

有陣仔一半 唔錯

雪野老師一定唔是處

一叫老師就好似距離好遠

等陣仔pm我再pm你

Flirt到

陣仔有我一半喳話

btw天氣之子算唔算巫女
好似一直都係講係晴女

之前有同前男友講電話

我以為一個雷劈落佢地度

就快完

因為我屌過

又白霧了
老師要走了
要去奈何橋

仲要15歲仔已經高過個老師，發育得好好

處唔處有咩所謂

就快起歌

我都諗緊 兩個都係關神社事

可能係

之後先解釋佢係巫女，開頭都無明確表示

呢套我覺得最差

男主係處呢但係

老師放低執著嗰度好正喎

喇沙仔，拔萃仔都好多

陣狗唔睇新海誠

同居啦屌

蛋包飯

Cls 男主點忍到

表白

條gap

後入啦仆街

冇仔佢唔睇

埋牙啦屌

屌你27碎仲面紅

呢套野好撚快完

面紅好似紙扎公仔

rejected

人人喜好都唔同 我自己最愛都係搭住one more time睇既秒5
係車站果場戲 諗起以前有個ex住香港仔 又係好耐先見一次

男主定女主

男主都幾大波

男主咁靚仔都唔睇

同老師屌個閪先啦

Both

唔睇名以為陣仔上水

男主係咪生骨刺

鬼嚟 屌唔到

即刻黑面

小倩

老師又有咩所謂，有對靚腳咪得囉

準備起歌

老師

條女扮上菜

新海誠節奏慢同讀白多會覺悶, 你的名字打後節奏先快咗

相差12年注定唔可能係埋一齊

如果係佢 佢會「我dix仲大過佢」

腦C

無閪屌就走

想見你11年

呢啲扮矜持嘅女人 令到幾多真心男人放棄

係香港就唔同，21800000同佢老婆差廿年

你睇下巫婆琳同膠穎

覺得新海誠講故事一直都唔強，係睇節奏同畫面

巴打有故事?
我有酒

南山南

我覺得秒5同星之聲嘅ending最感觸

小說有後續 男主角去左意大利學藝 仲有同老師聯繫

追出去

最後點？

起歌

無心就唔好搞咁多野喇

衝啊

加密啦

男大過女，再加上佢哋有啲名氣
普通人應該好少 更何況女方大過男

冇拎鎖匙

準備

陣仔：我dix打跆拳道

基哥

永遠都係男大個女冇問題㗎啦
女大小小個男都比人話足咁耐

李子維 黃雨萱

15 27

雪野個下巴尖到

白姐姐

make up sex?

屌未

傷左

以為會叉錯腳仆街

哭了

師生戀好變態

男主憤怒表白法得米

老母：仆街 幢野冇lift架？

攬住跌落街

好彩聽日唔洗返工...

頂我老母都係

你有冇解釋比佢知

我都鐘意落雨啊啊啊啊啊

毒撚俾人拒絕因愛成恨

冇J過靚仔牙sir?

我好憎

好彩無，唔係唔知點搵佢

珍

冇
淨係話 日本係咁架啦

Same
落雨嗰種聲同埋嗰陣味

下做完？爛尾？

咁就完咗

咁短嘅個故

變咗殉情。

唔鐘意成身濕哂

你唔識嘢

新海誠係咁

冇睇過咩

Missy對腳

第一次睇果陣都有諗過

不過呢啲點到即止好撚癲
如果戲院有，我會比錢去睇

新海誠啲作品真係幾正

女主角都翻咗老家

原來我並不孤單

我都鐘意落雨聲+味
但落雨好麻煩
如果安靜留係室內既冇咩所謂

日本大把樓無lift, 得2-3層

其實套野講咩 做左成節先睇
睇唔明

睇小說會發現個老師其實係鬼

分手總是在雨天

仲以為會打車輪

係幾好睇嘅

真係冇𨋢定點
我都唔知

冇

個座apartment 黎架啵

套野如果係27歲男 15歲女高中生
成個睇法唔同晒

秦博基呢首真係唱得好好

花師奶都係住果啲

純粹新海誠用嚟滿足自己嘅腳膠之作

咁仲變態

其實咪類似我地後樓梯咁 只係佢係出面姐

喺香港會變咗勞資糾紛戲

我估係佢聽唔到lift 既聲，所以估佢由樓梯落樓

呢D真係仆街黎

未必冇 新海誠話事 吹咩

好中意淋濕
唯一唔鍾意出到去嗰陣擔遮啲遮會係咁撞黎撞去

LIFT壞左呀。
有一兩秒,LIFT前面有塊黃色牌

日本啲樓咁矮冇lift都唔奇

對鞋好靚

怪叔叔

呢套只係滿足新海誠畫腳既衝動，

一開始睇星之聲同雲之彼端，己經知佢係腳膠

你好變態 咁你對20吋長腿好會好臭

on9
男同女都係

女人都係口不對心同講情感既生物

都叫咗你驗眼

如果電影的話，你的名字應該同言葉之庭最多交集點啦

我都係連續兩星期都冇

係辭職之後死左？定一早已經死左？

認同

新宿御苑禁止喝酒，敬請留意。

哦後樓梯原來

會感冒

證明奶b都好高下
最撚憎濕 對襪

apartment得2層好合理，我frd係日本都係租呢d, 其實幾好住

對鞋咁都唔靚

日本舊式公寓七層都冇㗎啦，以前香港有啲樓十層咪又係冇

青春啊屌你老母

不過都係有好多局限
又年齡，又道德
呢齣野值得反思下嘅，
最後睇下戶口有幾錢算

自己拎本小說睇下啦
個結局好慘的

咁就叫變態
落雨個陣喊既話就會冇人發覺

我諗左好耐，20吋得25cm左右喳喎
我係咪miss左啲嘢

係咩？！真係無記憶

懷疑係得香港D樓唔好住

下佢動畫好似冇講到

搬傢俬搬死

唔著咪得

當年香港上映時係兩套連住一齊播定點？
如果我睇到套戲得一個鐘都無，我應該唔會肯科金入場睇

成對爛鞋咁

唔著襪咪得

對鞋濕哂會霉

白滑腳 J 咗

我得120

佢好明顯9up

你唔識貨

好慘我就唔想睇啦

笑死我

咁橙

冇追po

講黎聽下

放tea bag吸味 紙巾吸濕

睇完先知幾慘嘛

襪都幾認同
衫就真係冇咩所謂

我錯，係45cm左右先啱

咁煩
都係唔落雨最好

男方留意唔到女方口不對心既行為
太年輕，抱住對方kiss落去就得手
女人講野。。。

咁你身好長

底底都濕埋

咁慘仲推人落坑

播緊乜

你底褲外著

合法蘿莉

會濕埋入底底架喎

呢個係我自豪既一點

娜娜子姐姐

2021新劇巡禮

娜姐套嘢好cult片feel

屌 呢套太平紋身好正

但呢啲題材比viu拍一定會仆街

香港其實唔差，係太細姐，尤其依家d新樓，細到唔合理。

但另一方面係有計採光，通風，廁所要有通風呢d野，外國好多時都無呢d規定。

另外幾乎所有屋有lift, 其實好屈，唔係搬屋都好甘

無限呢套似萬事屋

個身長 咁條腸咪好長

我都覺

娜娜子姐姐擔正都唔錯丫

靈異野比viu拍一定仆街

但最後加左D打鬥落去唔知jm9

940920

幻愛229

情侶檔

二月廿九2

所以我柯屎需要啲時間

Celine 啲戲真係有好大進步空間

落雨

前傳咁喎

個題材一流

但比viu一定仆街

坐得多會有痔瘡

覺x3

但係幻愛又ok wor

你之前冇睇首播咩

屌 miss咗

李志樂發癲嗰陣
Celine啲戲我睇到笑咗出聲喎……

今日第一次見到

繼續吹

似係平行世界

排球

96又真係好多好節目

今日先睇完驅魔人笑死我

都係 呢個位有啲出戲 不過會長太勁 笑唔出

成日覺得Celine 做咩戲都得一個樣咁

9月22！ ！

yees客串

咁我係人都上得果場呢

會長

唔係啦 三主角

呢場反而冇咁出戲
但佢啲喊樣真係幾好笑

Yeesa個衰妹

冇左兵佑冇人記得佢

講整容咁新穎

佢喊樣似笑樣

你果日又冇睇咩

陳嘉倩而家係viu藝員？

呢個故好難寫到佢入去

屌 又mirror go?
mirror go悶到仆街喎

Mirror go好心長做啦

終於又可以

改下個format
好撚悶

Error好笑好多

係啦好耐啦

係
mirror go悶到嘔

你唔好理佢悶唔悶 比佢地班友出下鏡+滿足班fans
唔好為左比佢地出鏡 又塞去其他節目

都係俾班鏡粉J

Rose ma

呢套真係唔會睇

大波妹

陳婉婷cctvb架喎

是但 我地呢D岩睇果集咪睇 都係比班fans J
好過佢地冇得出鏡 之後搞到其他節目

典解

又係吹水大師

Rose ma藍貝

邱晴都係啦
離開CCTVB咪岩

我諗樓上個意思係簽咗毅然合約？

又來鳩噏節目

皇牌節目

我要7cfu

呢個真係有啲棘手

其實好多人轉左會 未必會跟電視台
小薯茄都有簽ViuTV 合作約

呢個戰好似幾撚好笑

肥腸呢個好似幾好笑

其實本身成個圈都要咁run 之前比CCTVB搞衰哂

女上司

可要等多年/年尾

好憎肥腸 但有阿正

有娟姐但唔想睇垃圾楓

娟姐

娟姐喎

其實請100毛東方昇客串都好

小儀

其實幾個大網台都係咁run緊

屌

CCTVB留唔到人 啲後生開始見出少少面就走 唔會畀濕鳩長約綁死

呢個女人又邊撚個呀

始終電視先係主流
同埋網上世界好free 唔洗攞黎比

一姐

社交轉運

名*

真膠

我見佢頭先串自己小儀麻痺

真係全能到仆街

真係好鍾意佢 又玩得主持又得

全尼

哇屌
咁似96個清潔狂大作戰

世一工人褲

金鋼都係

yes 好多人都咁講

你呢個原因好正

教你斷捨離

仲記得套野啲雨景靚到痴線，好似首詩具現化左，首主題曲又好聽

唔係過返cctvb咩

突然諗起新海誠係咪姐姐控黎
睇左既言葉之庭你的名字天氣之子都係姐姐

唔知 佢返左台灣都冇乜出show

寸鳩cctvb

yes 唔洗再掛住佢了

盲腸

識食一定係食姐姐

秒五都係姐姐

呢啲比人投票一定8成mirror

又要播Eason 請佢上台囉 包爆收視

舊版台號！好懷念

sor 好似記錯

真
以前睇動畫之前實播

希望啲綜藝可以keep返以前個質素

邊到仲有金麥賣？

仆街 原來viu節目我好多都有睇

都話姐姐正㗎啦，話說龍捲都係姐姐來

原來有5年

same

你viu打手

又暖爸特輯

開台睇到依家

日本大把啦

未睇

原來咁就5年

但屌你老尾 動畫十指手指數得哂

sam

same 仲記得係舊登年代

當年播太陽的後裔

還我小新

仲有W兩個世界

呢個我都有印象
點解而家揀啲韓劇反而差咗咁多

外加Re0第二季就當無事發生

仲記得長毛同曾珏城去旅行

巨人

邊有，亞視201 6先執笠

好撚好睇言葉之庭真係
每次去到最尾男主角爆嘅時候老師喺到喊都起撚晒雞皮

暴龍仔好白雪雪

都有好多好嘅，只係家下無咁吸引
之前有嫌疑人，今生第一次個啲都好正

巨人喺cctvb度

仲有冇人記得monstar

係，所以已放棄巨人

屌 想見你都係

好熟

一拳lor
不過有人話第二季伏

半澤

呢個真係仆街

又有強尼

8:00個套
附身

一哥嚟架

哇 pony咁柒既

泡菜青春音樂劇
屌那星，有一幕肥妹個配音讀稿

睇過下。

個人live左漫畫，動畫當回味同聽廣東話配音

張可賢仲索過之前套八婆劇九條街

周庭同何已完

附身真係近期沉重打擊之作

睇嚟冇人記得體育係……

其實viu買左好多，不過係黃viu到

食豬閪lor

何妖覺得日本的士平過電車

出哂viu啲姐仔咁制

屌 幾時free出嚟
viutv出鬼滅都屌打cctvb啦
仲要11月就上無限列車
鬼滅一定可以爆升收視

賓妹

呢個女人咁似香港一個model...?

仲要廣東話配音

same 好迷一拳
幾時會有我英啊

淪落人女主

黃耀富成日9up

我知似邊個了 原子鏸

Btw好似差咁遠咁

有見廣告，不過個陣時應該無睇

Viu: 播動畫，我攞嚟做時限熱賣賺錢唔好？

車車

似黃佩霞？

呢個應該容易過鬼滅，唔知viu有無入

有鬼滅靚牌都唔識用

我英都係tvb買。

仲有年齡騷擾

嘩屌，cctvb知唔知我英唔適合佢個台播㗎
佢播胡蘆娃個啲咪算囉屌

渡我被身子我老婆

佢+Kayan

原子鏸唔知有冇人識

播喜羊羊算啦

ST紅與白的搜查檔案
蘆名星覺得壓力太大頂唔順嘅話真係要尋求專業人士協助

鄧建泓ex

俾返星期一至五個動畫時段黎啦

呢樣真
黃viu嘅動畫夠哂播足十年啦屌

我睇黃Viu好似冇
btw點解會我英容易過鬼滅
鬼滅黃Viu有 佢只要配音就出得

金田一∞ Loop

今生是第一次真係好好睇啊

不過我喺Netflix完整睇晒

我知 但之後果D未有 唔知viu會唔會爭到

佢面紅個樣真係好邪惡

唔介意
loop多次暗殺同齊木我都ok

612就黎冇錢啦

可頤

啱啱睇咗暴龍仔 真係好白雪雪

隻貓

你最白雪雪

仲有go！ Japan TV日本大放送

先熱情地打掃吧都好好睇

陣仔又白又滑

點夠你老婆嚟
保養得宜

珍

波霸呀婆

你幾時變咗陣仔打手

游得多水變黑撚了

呢個不定期播 用黎sit時間咁

好嘔心

同瀛知有密一樣

41吋長腿

懷疑人類觀察學都做左condom

英仔你係咪俾佢要挾
你講出嚟

我連佢本身想播幾多都未知

不過其實人類觀察學唔同環節可以另外剪出黎 短短地sit下時間

佢唔會咁剪啦 太短

用黎sit 15分鐘果D
暖男爸爸(15分鐘)好似今晚播左3次

唔係2次咋咩

我已經睇到好亂

viutv一播波就搞到節目表好亂

仲要播垃圾波

唔sick波
好垃圾架？